Tens of corpses found in Hong Kong waters since 8/31

Since 8/31, the day where the police stormed into Prince Edward metro station and attacked passengers and suddenly panicked and ordered immediate closure of the station, there have been tens of reports of suspicious suicide cases, and corpse discoveries in various areas of Hong Kong waters.

Some suicide cases (by jumping from tall buildings), as categorised by Hong Kong police, involved corpses with missing part of body from the hip, and showed no blood stains at the spot the corpse were discovered. There have also been suspiciously large number of corpses found floating in Hong Kong waters. Many of them were reported to be dressed in all-black (the dress code of protesters) at the time of discovery.

The police insists that no protesters were killed in Prince Edward station on 8/31 but refused to reveal the CCTV footages of the station concerned. Initial records of hospital admissiond, according to the fire service department, however suggested that some wounded passengers on 8/31 have gone missing.

Local LIHKG may supply any photos and news reports related.

These bodies were dead protestors killed by police, please spread to the world.

Those fucking communist HK police!

The most suspicious part was the closing of Prince Edward station for TWO whole days, while recent events have proved that no matter how badly MTR stations are destroyed, they can resume services the next day. No one knows what happened. Any evidence could be destroyed.

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!